城大杜奧巴 - 沖沖一個熱水涼

時間像水，滴滴流逝。
縱然沒法阻止離開，也要讓她洗滌過肌膚，留下生命的刻度。
送給大家 沖沖一個熱水涼，望朋友們能在百忙當中也能感受生活的美。

監製﹕霍朗齊
作曲／作詞﹕吳仲賢 (杜奧巴)
編曲﹕吳仲賢 (杜奧巴)

歌詞
沖沖一個熱水涼原來是幸福
花灑孔裡逐段水流纏綿著夢真
水點蒸發肌膚總有些心痛
令我帶著片片奧惱脾氣 只有現在做回自己
在這高溫水裡唱著 woooooo
十數分鐘可以 融入天空海闊 任由你

是時候 是時候 進入浴室
將所有的 不快的 衣著弄走
終於可以暫時開啟思緒漫遊
將按鈕 將水溫 轉到最高
我冰凍的 毛孔裡的 早已凍親
只差一剎就能 溫差轉變動人

沖沖一個熱水涼原來是幸福
花灑孔裡逐段水流纏綿著夢真
水點蒸發肌膚總有些心痛
令我帶著片片奧惱脾氣 只有現在做回自己
在這高溫水裡唱著 woooooo
十數分鐘可以 融入天空海闊 完美

世界裡 只可向現實低頭
其實有氣魄 亦不可以當飯食
逃避數百秒 可沖個熱水涼
給我 給我 力量

沖沖一個熱水涼原來是幸福
花灑孔裡逐段水流纏綿著夢真
水點蒸發肌膚總有些心痛
令我帶著片片奧惱脾氣 只有現在做回自己
在這高溫水裡唱著 woooooo
十數分鐘可以 融入天空海闊
十數分鐘可以 寧靜思考一切

吳仲賢，花名杜奧巴，是一個以Acoustic同Jazz-fusion為主嘅音樂人。係大學時認識一班熱愛音樂嘅好朋友從而踏上音樂創作呢條道路。希望可以用自己嘅歌曲感染身邊，那怕是點點嘅快樂。